雲加：為利物浦感到害怕，感覺命運在針對他們

名帥雲加做客了beIN SPORTS，擔任了本輪英超聯賽的解說嘉賓。 在曼城1-0戰勝般尼的比賽后，雲加感慨了曼城爭冠對手利物浦的命運：

“我很為利物浦感到害怕……感覺命運在針對他們。”

“從1989-90賽季到今天，他們無法拿到聯賽的冠軍，每一次都有一些小的細節在針對這他們。”

針對

sor碎油hack

原來又係N賓玩針對

屌你老母

關我能事

hack啊

一齊反佢！

針

又針

邊隊六隊啊？

聖人爺爺憐憫利記

今次唔撐爺爺 利今季明明好有運

雲爺爺翻黎教阿未呀

爺爺串到

Nben 又然

今年有神秘力量 wo

全部 reply 都咁廢既